(真人真事，長文慎入)我嗰兩個朋友點樣7日內俾騙徒呃咗三千幾蚊

代朋友post

事源係咁，我地兩個fd係旺角返pt，有間店叫'煮家男'自稱無味精，可以$500 26餐當一個月咁計，雖然唔算損失好多，但佢地的確係慣犯同集團式經營，呃完呢瓣就再呃其他瓣數。

入數紙紀錄

對話圖:

(由於限住十幅圖係個post,所以post左少少先)

我個兩個fd本身岩岩失業先搵到份pt做下，真係好窮，見佢咁平就買咗。
但係呢班騙子可能見佢地好呃，就係咁比我嗰兩個fd discount，r佢哋買多啲，一r就比佢哋呃咗3000幾，差唔多係佢地13日人工！

點知買呢就話有182餐，送咗13餐之後，就成日借啲意唔送！
啱啱開頭就話舖頭被爆竊，過幾日就水浸，要停幾日咁，停停下，一停停咗兩個星期！

佢哋覺得唔對路就要求佢退款，佢就索性影都唔見埋，原本話10月3號前覆，依家已經失聯，所有野已讀不回。

我哋試用其他電話搵佢，佢就連fb page都del埋，本身店舖tel num（6字頭）已經完全失聯，但入數tel num仲有人用緊（8字頭）。

佢哋兩個都曾經搵8字頭number，打電話一係唔聽，一係就cut線，whatsapp不讀不回。

報警都報左2次，popo話呢排好忙，叫我地自己釣到佢再打999
去銀行申請錯誤匯款，銀行就話會全面配合警方行動，除此之外最多就係幫我哋打電話叫佢還錢，完全陷入左死胡同。

如果有佢任何消息或資料，希望大家可以幫手提供

我哋而家淨係知道騙子叫做Varro Chan(全名Chan Chixx nax Varro，x係唔知既字母)，泰國人，自稱兒童行為治療師，另外有做托兒服務，我哋用佢個名喺其他平台度搵到佢其他嘅Account，例如Carousell 旋轉拍賣發現騙徒蹤跡。

騙徒資料:
疑似12年畢業於何文田新法書院(或者係新法度做野)

FB名:Varro Chan
FB Link:

Ig名:varrochan
ig link:

Carousell :

電話:84814127 / 68182678

另外騙徒Varro Chan(同名同姓)仲疑似涉及6年前既虐狗案，又係冇捉到，又完全冇後續處理，依家佢又繼續分別以無牌餐廳同無牌托兒中心呃其他人。

虐狗事件link:

託兒事件post:

有個員工自稱受雇於佢，幫佢喺Facebook po文呃人,叫Jerry Li（全名Li Ka Hei)
之前讀天主教普照中學
FB名:Jerry Li
FB Link:

騙徒1 Varro Chan

騙徒2 Jerry Li

對話圖

對

又係呢d死mk
真係抵藍圈笑9 班年輕人係廢青

死差佬忙條撚咩，咬住佢咪放，語氣強硬啲！
之前俾人呃又係想耍9我話備案，我堅持要佢開file先正式幫我落口供，一星期就拉到人，所以唔好俾班差佬又偷懶

本身想幫你 但睇到失聯就好撚躁
屌你老母

唉 就係因為佢宣稱係黃店，互相幫忙，點知...........我地淨係唔想佢地繼續呃人，如果真係個啲呀媽貪平搵佢托兒真心危險

千幾蚊當買個教訓

3000一年
250一個月
當返22日工 12蚊一餐
仲要送埋上門
咁都信

點解唔去黃店
反而幫襯d dllm不知名店？

你話你係咪自己攞嚟衰

已經報左兩次，兩次都有popo問:啲飯餸好唔好食？就已經知佢地係唔會理，淨係嗌我地既然釣緊佢地 自己引佢地出黎 再打999 真係9588

但佢地繼續post緊其他瓣數 托兒

佢宣稱自己黃店，但點知係

即係你哋從來都無親眼見過佢間所謂嘅餐廳？

冇fc架咩
冇上地圖搵架咩

算啦，幾千蚊
人生係要比下學費比人呃下
好在唔係美容傳銷果d 5位數字

以後搵野食上地圖搵黃店啦

人地都話小朋友失業貪平人窮起上嚟就咩都計住計住架啦 黃店老實講有幾多間真係平

人話黃就信

咪就係 個個黃店都係食人血賣野個個都咁貴，點會有間咁平先得架，你估黃店真係開善堂比你咩，咪傻啦個個黃店都係食人血架啦，幾千蚊就由得佢啦

我上次都係咁，死差佬話唔夠證據，要等更多受害者出現先可能立案，我話咁多證據都話唔夠？嘈完佢一輪，結果就死死地氣立案查

唉，佢地話自己好忙，根本就係日日返工等收工，又fake話落口供至少等2hrs，我地都話肯等，結果下一秒就話嗌我地自己引騙徒出黎，心諗要你地班popo做乜

唔好心諗啦，你都知佢扮工啦，要鬥耐性，唔好俾佢耍走，上次搞左我6個鐘

連地址都唔問清楚
就信人有間店鋪
有得食果幾日都唔知食緊邊間嘅外賣

大家好
對於今次呢件事 終於有新進展 就係煮家男佢地還左錢喇 多謝大家既幫忙